而家做緊或者想去做Uber司機既麻煩入一入黎

我係新手，大家係朋友

巴打買新車？要儲幾耐 想買到dream car

btw好想坐下mx既uber，有無得直接call你車

唔驚比人放蛇之後扣左架車 ？

真
早幾日睇
d車重少過年幾前

冇加成既話, 邊個肯做呀. 車資原本110$ 個APPS 食我成3-40
之後渣短程/過紅隧塞車既話. 油錢都蝕埋比佢,真係你做埋我個份

仲未計D 司機搵條命來博,隨時比人拉, 搵得雞水咁多 個APPS 抽水多到暈

奉勸你一句唔好做 已經好多舊會員無做
因為食水太深 有事自己食哂
西客又多 整花你架車同嘔都係無得claim
出得車說唔好諗乜柒幫補油錢 一係就唔好出
的士狗依家咁樣遊行 你唔怕再放蛇？為十幾蚊扣車留案底 自己諗

做緊呀

的士閪客過哂嚟，兜幾公里去接個四十蚊柯打賺十幾蚊，繁忙時間要求行紅隧過海，乜撚嘢閪人都有，你好鐘意貼錢車人嘅話歡迎你

乜咁差

唔使好多錢
你去車行問下

有得睇有幾多部車架咩

無加成個價真係好咸

唔好出貴車跑uber，忠告

你 Call 開既話睇地圖都知啦

唔駛油錢就有

月頭機場call車無車
Uber要諗計搵人做

同澳洲係兩個世界

香港始終的士平又大把通宵車
收得貴冇人搭
收得平冇人做

uber又少車下下要d司機兜幾公里去接客

賺幾多睇你油耗
之前架車$1.2/km 做凌晨都有一百蚊個鐘既
你出架電車玩日頭搵得仲多